（天奇案）陪審團得幾條友

認真討論陪審制
係呢件有立場既案
全部抽中黃絲連登仔咪唔洗審都判無罪
抽中建制狗都一定即判有罪

要7:2或8比1

明唔明點解要有陪審團

陪審團係兩邊都有份揀嘅, 你估會唔會揀個政治上偏晒向一邊嘅陪審團?

只係揀reject邊個

照你咁講 由法官一個人定判刑都好有問題

由一開始告梁天琦暴動罪就係老屈啦

有準則？非共即時入獄８９８

因爲普通法相信每個人都可以用common sense 去判斷案件外，更重要的是法庭裁決犯人的權力從一開始便是源於每一個市民。因此，陪審員制度正好可以把權力移交回市民手中，以一般人之手去施展正義。

Jury nullification

民主全部人
陪審幾條友
咁樣讀統計都唔洗要有sample size la

戇鳩
民主派夠有6成票
係垃法會有無6成議席?

嗡乜鳩
訓醒未

成班垃圾
留底堆膠
咩都俾唔到出黎
連登質素

６７死咗咁多人先叫暴動

依家有死人冧林？咁樣都叫暴動？

有乜好認 唔係就唔係

政府擺明係砌人生豬肉

Jury 係最撚屈機、 公平、歷史悠久既審判制度之一。

有興趣可以睇下電影《十二怒漢》